生活逼得好緊 真係辛苦自己知

大家一齊黎傾訴下 擺低你地既煩惱

唔知成世人有乜目標
又唔甘心人生係咁

成世人都係高不成低不就

想活得有少少意思都做唔到

所有野 功課 番part-time嘅deadline唔知點解全撚部都係今個星期
不過呢啲係可以解決嘅煩惱 無乜野

永遠都企唔起身 不甘於現狀又改變唔到
怪就怪自己無用 無能力

已經怪左幾年
我念我都就快習慣

只係想係未完全習慣之前叫下春 當係死前既呼喊

巴打應該係讀到書嫁啦 努力你既生活會改變
人生有好多個deadline 永遠都綁死左

到現家都係青頭

共勉之

岩呀 每次頂唔順既時候叫下春
崩潰完又再次企返起身撐落去 直到一日又再次倒下 不斷咁樣輪迴

對唔住巴打 忍唔住笑左

咁大個女都仲係唔識分配時間
加埋末期拖延症
永遠都唔可以準時搞掂學校啲野
如果唔使返工養自己就好 就有多啲時間

我個名

我返工連自己都養唔掂

巴打有意中人？

有 不過收卡

好想移民